你係咪做緊真正嘅自己？

有冇因為任何因素令到自己唔可以隨心所欲咁做人？

唔係 亦都好難做

Details？

我都想隨心所欲，見到靚女就埋起又摸又揸又屌呀

自己好鍾意觀察人
就住人地感受黎講野

#4講哂

俾心機溝

有得學習嘅，放心